各手足小心大搜捕 唔係比狗送去新屋嶺都冇人知

P牌 有一手料見到想同大家講
琴日夜晚一點幾嗰陣 喺屋企樓下食緊煙
然後無啦啦有架冇開燈既狗車 停咗喺我屋企樓下
然後三個軍裝 兩個著背心既便衣(拎住防爆圓盾) 走咗上我棟樓 咁嗰刻緊係嚇到瀨屎 因為有發開夢嘅習慣 咁我緊係唔敢返上樓啦 之後我坐多大約十分鐘 幾隻狗就夾左個人上車 但我相信嗰位義士 失驚無神俾人撳鐘應該搵唔到律師或者朋友幫手 然後靜雞雞比狗拘捕左 嗰刻好想幫佢但我得自己一個同埋有咁多狗 想像唔到如果義士如果自己一個住真係會被消失 冇人知
所以發過夢既大家真係要小心啲 同埋做好準備
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

推上去比多啲手足知

P牌推唔郁

推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

1/10

2/10

3/10

4/10

巴打快左 但最緊要知道有冇人因為咁被失蹤呀

最好留定資料俾可靠人士

Push

比狗抄過牌既小心d
就算佢抄你牌個陣冇gear係身即場放走都要小心
而家佢地捉唔到人成日會鳩拉黎充數

隔離post 指粉嶺義士都係被人大搜捕後跳.. 各位被抄牌嘅要小心

TG 話個女仔係俾D仆街影人大頭篤灰

有手足話過冇俾人抄過牌都俾狗大搜捕